發夢見到有準陪審員有既定立場

送人去見上帝

Delpost你干擾緊司法

如果示威者係恐怖分子,你就第一個見上帝啦

Push

香港無死刑 佢憑咩送人去見上帝
佢想點啊 好撚不安啊
有無報警

對普京的管治懷佩服之心

陪審員名單姐
所有ugrad都係入便

依啲傻仔都做得陪審

1.
前特首曾蔭權被控行政長官接受利益案，昨日（26日）再開庭，法庭花了約半小時選出4男5女陪審團，其間一名被抽中的候選陪審員向法官申請豁免，稱「個人不太喜歡曾蔭權（I don't like Donald Tsang much personally）」，原本不獲法官接納，但最終曾蔭權的代表律師提出反對，該陪審員即獲豁免。

2.
前特首曾蔭權涉收受利益案，其中一名男陪審員於前日退庭前夕，突被法官突解除其職務，令陪審團人數剩下4男4女。事緣控方指當日午飯時間，在高等法院外，該名男陪審員主動走近前來支持曾蔭權的作家陶傑合照和對話了一段時間。控方質疑該陪審員主動跟曾蔭權支持者接觸，或會影響裁決，法官最終決定行使酌情權，解除該名陪審員職務

你話呢？
記住佢個全名，真係咁運滯抽到佢既話交俾律師

（btw算吧啦幾時輪到佢）

1823投訴？

條友入list咋, 未使審case

不過可以將佢既言論send俾司法機構睇, 俾人知佢言論咁偏頗可能佢呢世都唔使有得做

冇咁易抽得中，抽中審訊都未必開得成

推

岩岩經1823 send 埋去doj
一齊推到條仆街死

呢張單

畢業出來做野就會收到

真係抽中喺掛號信來架

仲要係assign左嗰日有court開先去俾人揀

想做都唔易

推到佢以後無得做

記住佢係邊個，如果到時真係抽中佢就俾示威者一方既代表律師，幾肯定佢冇得審

更何況有排都未審
審都未必係近期既案

On 9 佢有既定立場仲票講到出面，已經係對件事唔公平，咁都冇問題，仲駛乜審？同直接送去坐監有咩分別？

支那人好鍾意攞普京呢句說話當金句

致1823值日主任:

在2019年7月1日時，於附件中顯示一名叫張仲恒的男子(於facebook叫 kmbs3v20 studio) 公開一張政府公函，相信是通知其入選陪審團名單的信件，但這名男子卻在facebook公開宣佈自己的政治立場及判決取向，明示以陪審團的身份作出與其政治立場相同的判決，並且會無視在所有案件中的獨立法律證據。這明顯是違反了陪審團制度的意義及干預司法獨立。

「在律政司官網表示，由於陪審員並非法律專才，所以主審法官會就法律論點向陪審團作清晰的指引。每位陪審員都有責任確保司法公正，這不單是陪審員對被告人應負上的責任，也是對被告人及陪審員同屬的社會應負上的責任。」 張仲恒明顯是違反陪審員的職責。

本人在此要求1823協助向律政司/有關部門跟進上述名叫張仲恒的男子所作的破壞法治及司法公正的行為及言論。本人希望律政司可以取消張仲恒出現在陪審團名單上。

如對上述投訴有任何進展/回覆/跟進行動，麻煩請以以下聯絡方法通知本人，謝謝。

市民xxx先生/女士上

有冇巴打可以幫手執下

敬啟者：

在2019年7月1日，附圖中一名叫張仲恒的男子(於Facebook開設 kmbs3v20 studio專頁的人士) 公開了一張政府公函，指其已入選陪審團名單。然而，該名男子卻在Facebook公開宣佈自己的政治立場及判決取向，明示將會以陪審團的身份作出與其政治立場相同的判決，並且會無視在所有案件中的獨立法律證據，這明顯是違反了陪審團制度的意義及干預司法獨立。

律政司官網已清楚地指出「由於陪審員並非法律專才，所以主審法官會就法律論點向陪審團作清晰的指引。每位陪審員都有責任確保司法公正，這不單是陪審員對被告人應負上的責任，也是對被告人及陪審員同屬的社會應負上的責任。」， 張仲恒此舉明顯會違反陪審員的職責。

本人在此要求1823協助向律政司/有關部門跟進上述名叫張仲恒的男子所作的破壞法治及司法公正的行為及言論。與此同時，本人促請律政司取消有關人士列於陪審團名單上，以免干預司法獨立。如對上述投訴有任何進展，請以電郵通知本人，謝謝。

市民xxx先生/女士上

我大學畢業冇收到
係咪成績太差所以冇

唔關事，一係寄失，一係大學冇落到你名，唔會因為成績差而冇

咁應該係冇落到名

謝巴打

其實首先唔易抽中出席，我10幾年只中過2次
1次當日無case審，去都不用去
1次去到原來仲要在20幾人中再抽5個出來，有人會準備定出席唔到的理由，你ok後仲要兩邊律師同意先有得入陪審團席，但我完全無被抽中，所以靜待第三次🤣

所以要中呢個獎，參與審咩案，我感覺無得控制。。

巴膠真係忽上腦

此致呢

未審先判
告得啦

單案都未開始審
佢已經判左人有罪

讀咁多書都係無撚用，坐住個腦

仲此致咩? 洗鬼對1823咁好禮貌, 反正都只係接線生黎

呢張野係廢

個個大專畢業生都會收到
入pool姐

佢干擾緊司法